西童 westtung 又黎料 (有圖)

最新一張

之前

唔知條仔1日啪佢幾多次le...

自從買左emilia個衰妹個plan之後,我就對西童呢d下欄野不屑一顧

真係一晚可以啪佢4,5次

邊撚到靚其實 比例好奇怪

好撚柒樣衰

係唔係所有連登仔都會扑佢？

No Thanks

p 過頭啦, zzzzz

早幾日見佢 個膚色好似好黑咁 點解啲相會咁白

有流出未?

巴打emilia都岩 咁cat girl你都岩啦

咪撚再吹奏啦屌
個個月都有一兩個post講佢 煩唔煩
搞到佢就以為自己係女神 日日show對波
講真佢都得對波 仲有啲咩姐
大波啲姐 大把人正過佢啦好心

P撚到

因為成班連登仔未見過真人咪覺得又白又滑又好j

Zentral見過 除咗高之外，真係唔特別

不過有波有蘿

有冇巴打覺得佢似Tommy

大波長腿

好撚正呀

真係好樣衰 唔好再post佢吹捧呢d普通女仔做女神好冇

依家大波等於靚你唔係唔知啊？

有奶便是娘

女神好正

唔好成日講到佢女神咁啦

賓妹

你唔hi我hi

本身都諗住J下,我又係睇完呢條片就898 delete晒所有野

其實佢真人 應該好大份

你屌撚到咩仆街
打J當扑野？

又唔係靚，都唔知有乜好吹捧

有波

咁樣成個男人咁 不了

你地唔要我要

假波又大肚腩

張張相都P到勁白

我覺得樣ok喎，又有波有羅
樓上巴打食開咩級數

好撚豬

普通貨色
咁都叫得女神 唔怪得欣宜都可以我是女神

左手囉 重洗問
分分鍾波都未撚揸過啦
真人個樣應該真係痳痳 但講到唔屌就真係好核酸 核特加肉酸呀

有女洗唔洗同你講呀
咁樣成個男人咁 又黑 你咁都屌肯定你先係青頭

港版Kim Kardashian

最搞笑係青頭扮老手果下慘

lm

咪就係你班連登仔咁樣衰都吹捧
搞到個個港女都當自己係女神

真青頭點會話唔屌呀 欣宜都狗衝啦 有啲野係扮唔到

係囉可

痴線 其實大家都男人 點解唔誠實d
吹到佢mark開對脾都唔屌就證明你溝好多女 屌好多女 型d?

依家真係有西就係女神

唔係證唔證明 只係睇唔過眼成日都有人出po推佢上神枱姐
根本成個賓妹咁 點解都可以變月經

好樣衰

又唔靚 點解成日有人貼佢
係咪打手

咪撚再post呢隻馬嬲啦 好撚樣衰

琴日係彩虹見到佢，無得再普通，對波斬咖係咁

有波睇仲想點

巴打你做老細or管人一定好撚勁

睇左片未?

佢副body堅正喎
係個樣地獄級啫

睇左 認同個樣好一般唔係靚 但綜合埋body有得屌我一定屌

最新呢張幾靚，因為遮左個樣

幫你一把 再正啲

美圖秀秀

睇相都覺得ok正
但睇之前條跑步片
真係不了

呢D女真係日日啪 都唔厭

一著bikini即刻細左勁多 本來以為佢有E 而家應該得C?

第三張相p到異色瞳咁 會唔會太誇張

唔知點解覺得佢好臭

跑步片真係睇到鳩縮

最尾果張手臂好粗

同ig差咁遠

鬼影變幻球 d毒撚不願面對

你小心俾樓上班西童打手話你青頭呀

好撚樣衰

咁撚普通料都話爭住屌
係班毒撚街都路撚出定係點呢

初頭係咁吹奏，依家竟然多負皮到成隻過街老鼠咁
真係物極必反

冇波加肥肚

我都覺唔係靚
但唔係樣衰到狗也不屌程度

佢個body咁都叫正
又冇腰個波頂盡C
仲要成個賓賓咁黑

蒙頭入闖

我屌
利申 非打手

都係個句啦 有得屌你屌唔屌

聽巴打講真人好黑 都係不了

高登仔同連登仔taste 唔同

j

佢身材係唔錯既
但唔想每幾個月又loop件垃圾一次

到底要幾撚on9先會話佢身材比例奇怪
平時屌開攬枕？

逢紅必反
如果有得屌咪又係褲都除唔撚切

樣唔差 有身高 又有波 仲想點 ...但又唔洗成日開post講佢嘅

屌你老母 你地食開咩級數？

連登真係好撚多傻閪
佢樣係唔正 body係ok
俾我我都好誠實會屌
問題係而家變月經post佢上黎真係好撚煩
屌你老味鐘意J咪自己J撚飽佢囉
成撚日post d女搞撚到個個港女有隻閪有對波就以為自己高高在上

呢家行出街，想搵個樣衰過西童既都唔係易事。
但認同，佢係有波。樣就真係不了

唔好吹奏垃圾喇好嘛

入黎就係搵你呢幅

我屌
好想屌

咪撚再po啲垃圾啦
搞到啲港女以為自己個樣順眼少少就係女神扮上菜
呢條西童又係咁，好撚嘔心
就係知自己唔post啲咁嘅相就冇人理佢，淫底臭雞格

屌你老母 乜撚野有得屌你唔屌
條條女都想屌架啦 咁啊豬啊狗都係女神咩

呢d質數台北真係一地都係

香港真係可悲

呢啲都女神

好撚慘 無啦啦擺人上黎仲要係咁踩 咁都話屌唔落果d平時食開咩高質女

仲有琴日係彩虹見到佢同條仔 佢都唔係班連登仔講到咁黑 黃gumgum唔白就真。同埋佢條仔又高又型 屌打晒大部份評登仔啦

次次post大波妹總有呢類on9仔衝出黎 係咪唔識分真假波

想屌=女神？

邊素個話佢係女神姐 不過你講下你食開咩質素既女

我食開咩質素又要話你知咩on9仔
咁既柒樣最多咪中等

揼低頭食柒啦你 中等都冇得你屌啦

屌唔屌 同吹奏兩樣嘢
咪再放啲所謂嘅女神上黎討論 個個月都loop幾次
你唔煩我都厭
下一個係邊個呀 csk呀？venusko?

呢樣我認同呀 不過見開始盲反 連咁既質素都係低質先講兩句

我屌哂你地個份

其實幾正，不過條腰好長好怪

真人黑到

又黎 升球大墊都呃到連登仔以為佢真係大波
佢根本c都無

c都冇都push up到咁自然？
有料爆 more

咪撚再post 呢隻青蛙上連登呀屌

貼錢都唔屌呀 唔屌呀 好撚柒樣衰呀

我都見到 條褲短到跌左個屎忽出黎 塊面仲搽到好白

C 其實真係好撚細
一隻手啱啱好，分鍾再細少少
我覺得有e唔出奇
唔好拎肥婆34e 36e黎比

睇埋片，成個樣知咁，真係純計樣頂盡5分，3-5分貨色，再低分過佢嗰啲就係連朋友都唔想做

agger

好撚樣衰呀

咁講
西童係 90s 既產物
發覺90至94出生，
D 女 一係有波，一係有樣
即係西童咁，有波但好撚樣衰。

呢啲MK妹都會受吹捧

自暴其短

屎忽同大髀係直落 都唔知係大髀粗定係屎忽垂先做到呢個效果

對腳

有冇人今日去搵佢